環保撚：我話OK就OK!

馬時亨

環保撚屌你老母

下次自己養豬養雞自己種田自己煮丫嘛

近排一連幾單
我開始懷疑係米 假膠 / 借刀 / 高級黑

環保撚真心on99

環保就自己煮啦

屌 環保就堂食啦
嗱嗱淋食完就走啦

人地餐廳咪又係由膠兜轉返落你個環保兜度
個膠兜就係咪都要掉架啦
環保撚係要浪費人力物力去服侍佢

呢個有線前主播黎
佢又係女權撚

理得結果點樣 我感覺良好就得

有病真係要去醫

希望呢件環保撚有上連登 睇下比人笑佢有幾咁on9

最緊要係自己心安理得